請問點將漫畫放入IPHONE睇?

近排想重睇衝鋒21,
得電腦有齊港版單行本,
點樣拉入IPHONE睇?

轉做pdf,拉入去ibooks 度睇

有冇咩轉格式SOFTWARE 好介紹,
成37卷

搵相機影咪得、你咁都問得出

冇野了,研究到了

講黎聽下

上網搵到個方可以將2張以上既圖片合落一個PDF度,
但拉唔到入ITUNES

放上雲端再export出手機?

請指教,平時我入歌都係咁

你都係用an機啦

不了

直接放落布卡個app到

呢個方法可行，但好嘥時間，
睇下有冇更快嘅方法先。

facetime叫老母幫手掀

唔是落左架咩？
AppStore 冇睇到

感謝推post

電腦裝dropbox, 拖晒入去同步用dropbox個app睇

好，試試先，唔該巴打

App 漫畫人

連登是一家

原來你要港版

係呀，之前漫畫島有港版，但落曬架了